[
        {
            "questionText": "Для чего необходим регулятор топливного насоса дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Чтобы тракторист не пользовался педалью \"обороты дизеля\" при работе трактора.",
                "Чтобы дизель не заглох при работе на минимальных оборотах.",
                "Для обеспечения постоянной скорости движения трактора при выполнении полевых работ."
            ]
        },
        {
            "questionText": "К какому из указанных последствий может привести попадание в систему питания дизеля воздуха?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Двигатель перегреется.",
                "Двигатель стучит.",
                "Двигатель не развивает полной мощностью."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине передаче коробки передач трактора \"Беларус-1523\" включаются со скрежетом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Наличие воздуха в системе гидропривода муфты сцепления.",
                "Малый свободный ход педали муфты сцепления.",
                "Усадка нажимных пружин муфты сцепления."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой полный ход имеют педали тормозов трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "80-90 мм.",
                "90-100 мм.",
                "110-120 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова продолжительность обкатки трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "8 ч.",
                "30 ч.",
                "60 ч.",
                "125 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой порядок работы цилиндров в двигателе Д-260?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "1-4-2-3-5-6.",
                "1-5-2-6-4-3.",
                "1-5-3-6-2-4."
            ]
        },
        {
            "questionText": "С помощью чего на тракторах \"Беларус-2022\" и \"Беларус-2022В\" переключаются диапазоны коробки передач?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "С помощью зубчатых муфт и синхронизаторов.",
                "С помощью синхронизаторов.",
                "С помощью зубчатых муфт."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое давление должно быть в системе смазки у дизеля Д-260.4 при номинальных оборотах?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,28 - 0,45 МПа (2,8 - 4,5 кгс/см2).",
                "0,50 - 0,60 МПа (5 - 6 кгс/см2).",
                "0,65 - 0,70 МПа (6,5 - 7,0 кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность слива отстоя из топливных баков и фильтра грубой очистки топлива у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки подшипника отводки сцепления трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        }
    ]
    